Esta es una modificación (traducción) del gnollbot creado por @tomivs para el grupo de radioGNU en telegram.

Este bot fue modificado para ser utilizado como un método de una aplicación de Ruby On Rails

utiliza una libreria (gem) llamada "tg-bot" que en los proximos dias la publico. (aún tiene detalles que dan verguenza. XD)
